{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_003119",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-04",
        "domain": "자연관광",
        "title": "남산공원(고성)"
    },
    "text": "ナムサン・ゴンウォン(古城) (남산공원(고성))\\n\n慶尚南道高城郡高城邑東外路47番キル70\\n\n高城を一望できるのは、この都市公園が唯一です。公園の入口には、先人の足跡を称える碑が整然と整備されています。その碑を上って84階段を登ると、大韓仏教曹渓宗の末寺であるポグァンサに出会うことができます。 ポグァンサの右側には、護国英霊たちを称えるために建てられたチュンホンタプと奉安閣があります。この地には、韓国戦争反共遺跡碑なども建てられています。ポグァンサの前には、南山を訪れる人々に提供される澄んだ地下水があり、飲用水として好まれています。最近は、ポグァンサの上の尾根に生活体育施設と木蓮の憩いの場が造成され、体力鍛錬と共にリラックスできる完璧な休息空間として利用されています。多くの町民が利用しています。ここから山頂まで続く、幅3~4mの散策路は、よく整備されています。散策路を完走する時間は約1時間であり、都心の中の登山コースとしては最高の環境です。そのため、専門陸上選手の冬季トレーニング場として注目されています。頂上では、高城湾と高城市街地が一望でき、八角亭が建てられています。町民の健康増進や休息はもちろん、山登りをする人々にとって、離れたくない穏やかで美しい場所となっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "高城郡高城邑東外路には何がありますか？",
            "answer": "高城郡高城邑東外路にはナムサン・ゴンウォン(古城)があります。"
        },
        {
            "question": "ナムサン・ゴンウォン(古城)はどのような公園ですか？",
            "answer": "ナムサン・ゴンウォン(古城)は高城を一望できる都市公園です。"
        },
        {
            "question": "ナムサン・ゴンウォン(古城)の入口には何がありますか？",
            "answer": "ナムサン・ゴンウォン(古城)の入口には先人の足跡を称える碑があります。"
        },
        {
            "question": "ナムサン・ゴンウォン(古城)には何階段がありますか？",
            "answer": "ナムサン・ゴンウォン(古城)には84階段があります。"
        },
        {
            "question": "ナムサン・ゴンウォン(古城)の上にはどのような寺がありますか？",
            "answer": "ナムサン・ゴンウォン(古城)の上には大韓仏教曹渓宗の末寺であるポグァンサがあります。"
        },
        {
            "question": "ポグァンサの前には何がありますか？",
            "answer": "ポグァンサの前には南山を訪れる人々に提供される澄んだ地下水があります。"
        },
        {
            "question": "ナムサン・ゴンウォン(古城)の散策路の幅は何mですか？",
            "answer": "ナムサン・ゴンウォン(古城)の散策路の幅は3~4mです。"
        },
        {
            "question": "ナムサン・ゴンウォン(古城)の散策路を完走する時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ナムサン・ゴンウォン(古城)の散策路を完走する時間は約1時間です。"
        },
        {
            "question": "ナムサン・ゴンウォン(古城)の頂上から何が見えますか？",
            "answer": "ナムサン・ゴンウォン(古城)の頂上からは高城湾と高城市街地が一望できます。"
        },
        {
            "question": "ナムサン・ゴンウォン(古城)はどんな人にとって穏やかで美しい場所ですか？",
            "answer": "ナムサン・ゴンウォン(古城)は山登りをする人々にとって、離れたくない穏やかで美しい場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 450
    }
}